［新年新開始］［唔燈］小妹教你$20上2500萬

第一場 曼城客勝allin$20

巴打你好耐冇睇過波？ 鏝條防線想贏我地利記？

小乜撚野妹呀死人妖青頭食屎狗

你知 我知 單眼佬都知

收嗲啦綠茶仔

跟班搞頭仔

點撚樣牙你

跟班青頭仔

隻揪牙

你問左你大佬蓋清未

打撚死左蓋狗啦

我係你大佬黎架

你太垃圾 唔配

你咁垃圾佢都收你做啦

我跟！

不了，青頭仔不算健全男人
費時恰不健全人士

識貨👍🏻

無良樓主 專放毒藥 快趣還錢 還錢 還錢 還錢

小妹刀系受害者

撐樓主

又燈